跑馬地警署遭投擲汽油彈 涉案中年女子被控串謀妨礙司法公正 准保釋候訊

跑馬地警署去年3月遭人投擲汽油彈，警方經調查後，拘捕五名男子，控以縱火等罪。案中再有一名女子被控串謀妨礙司法公正罪，今日在東區裁判法院提堂。裁判官將案件一併押後至下月8日，以便控方準備將案件轉介區域法院。

裁判官批准控方申請。被告獲准繼續保釋，但除了原本3,000元的擔保金外，另加不得離港、交出旅遊證件、在報稱地址居住，以及每周向警方報到等條件。

據悉，警方在案中服裝店搜出涉案物品，並發現倪在洗手間內傾倒潤滑劑。他及後向警方稱，母親曾叫他「沖走啲嘢」。據資料顯示，警方上次並無將潤滑劑列作控方證物。

告埋老妨

黑警講大造比假口供就唔算老妨

一齊打上去doj問
我逐單逐單case打
一定要發揮香港人投訴精神—夠煩
唔好俾佢用個別事件大到你

手足

亂柒咁屈

最叻就係搞9人屋企，咁就唔好怪人叫死全家

『他及後向警方稱，母親曾叫他「沖走啲嘢」。』

邊個真係有做過俾人拉會誠實到咁

想迫供有幾難，唔係個個手足用鐵做

你今日打左未😂